想換電話，但唔知點揀

話說小弟部LG V20殘舊咗好耐（鏡頭爛，電池又開始老，好快無電，），所以近排想換電話，但太多選擇，所以想問大家有咩好推介
要求就主要係唔好係鬼國機，影相清晰，價錢唔好貴到仆街就夠（<=5000，稍微超過嘅如果太少選擇都會考慮，自己只係大學生，我係用自己儲起啲錢買）
諗到其他要求再諗，或者講下買機有咩要注意。

android 定係iOS 先

Samsung S20

大舖公價最平都$6098,除非上台出機或者有回贈

iPhone SE

見你問得應該都係問android, 如果無話要大mon 我覺得買三星s10, s10e 幾好

Pixel 4A

用緊android， 但係都係覺得iphone好

聽日睇吓samsung s20 fe咩價位
再等幾日睇吓sony xperia 5 ii咩價位
買啱價嗰部

Android

等s20FE / pixel 4a

mon就最好接近V20（16cm*7.8cm），稍微細小小都ok

等pixel 5

多得班單手操控撚，依家冇16:9機㗎喇死心啦
有我都想買
18:9都好呀
單乜撚嘢手操控啫，長到搖控咁，你手指冇10cm都單手唔到㗎啦

小米

換iphone 11 pro

256gb有無機會跌到低過5千呀

平靚正之選

細鋪大約$5680

16:9只係想就返我嘅電話套啫...
不過原來新嘅都係18:9...
利申：非單手撚

新嘅應該都19~21:9喇

如果香港賣咁賣應該唔使諗可以直接上

是但啦 你用緊v20 換上年旗艦機都升級唔知幾多倍
V60 pixel 4a xperia 1 zenfone 6

同樓主一樣都係用 LGV20 用左3年幾, 8月底轉左 Samsung A71, 去細鋪買 $2910, 因為早買左幾日冇藍芽耳機送 不過我本身都有, 而家快樂使用中, 舊電暫時都仲好耐用